【文革2.0】報道指考評局「跪低」決定DQ日本侵華試題 參考其餘題目調分

教育局以「傷害民族感情」為由，越權要求考評局取消文憑試歷史科涉及「日本侵華」題目。《星島日報》今日引述消息獨家報道，指考評局委員會昨日再次開特別會議，已經決定取消題目，考評局日內作正式公佈；報道指，有關題目不會評卷及計算成績，改為參考其餘題目分數作調整。

Push

跪啦 邊有得唔跪

學術自由冇㗎啦

香港未來的考試

As expected

正

淨係識第2題
A

Jr 叫考評局公開marking scheme 啦

話左一定會跪
當日連登班廢西又話唔會，好心連登仔燈就咪出聲啦

跪左一次就會有第二次
考評局準備收皮

國安法都嚟
唔收皮都唔得

當日邊撚個話藍C廢老弱智低能架，宜家藍C全面反擊呀，國安法丶送終法丶修改歴史丶取消試題全部一齊大爆seed

527一定要出嚟呀，再唔出無得出架啦

中史都要取消啦

無人討論依單

有冇得JR佢？

應該有 不過唔好有太大期望

冇期望 但真係好唔順氣